大家做左咁多年人，有無咩情緒未發生過係你身上面？

如果我架話
應該就係‘喜極而泣’
好似未試過開心到喊
你地呢？

已經有8年未試過開心
我發現好多人都會因為得到佢地應得既野而開心
都幾奇怪下
個種感覺就好似你有番工 公司出糧比你 你好開心咁
我要得到D我唔值得得到既野而會覺得開心

有無咩例子？
I mean 咩叫你唔值得得到既野

我都未

唔知係咪我無記性定點 但我就算連拍拖成功表白 我係震驚多過開心.... 唉

開心
愈來愈覺得自己好假要扮開心放正能量
有時真係頂唔住

我明 係唔熟既人面前 佢地會覺得我無咩煩惱 份人好尻 而且好多時都係大放笑彈個個
但識得耐既人就知我成日亂諗野好多負面能量
其實係一班朋友面前頂唔住 我會不自覺借尿離一離場 入toilet抖抖 再出番黎

中2病

未必既 人人有唔同既情緒反應姐

由細到大都冇乜情緒

直到失戀

咁好事黎既 代表你真係中意呢個人啊嗎

我連同朋友都唔敢講

我都係

如果係驚同完朋友講 有個類利害關係既衝突既話 咪識一兩個網友 同佢地講心事 會唔會令你無咁擔心俾人爆秘密？

講真我成日聽呢個字 但我完全感受唔到呢個字曾經發生過係我身上

愛情算唔算
28年都未試過

愛情邊忽係情緒

收到通知知道自己入到大學嗰下
真係笑住又喊住咁打俾老豆老母
嗰下已經唔知自己笑緊定喊緊

就咁講「想不勞而獲」好難咩？

恭喜你啊 我都想試到呢個感受 可惜果個moment 既我 都係無咩感覺 即使入唔到8大

你又有D道理

一時諗唔起點講等於中二病

崩潰
到目前為止未試過有一件事令我崩潰

幾好啊 崩潰個感覺好痛苦 諗起高中個時 同班朋友食完飯要趕尾班車 個陣有幾個朋友上到車但我上唔到 結果第一次飛紅van 番歸 驚俾爸媽話 所以去到屋企門口唔小心崩潰左 覺得自己好似俾班朋友pit低咁 諗番都覺我崩潰個個位好奇怪

喜悅

開心，就算成功左都覺得係應該

依家嘅後生只會有挑釁同憤怒嘅情緒，唔會有其他，直到死嗰日

唔開心居多
喜極而泣好想試
但想有喜先
有喜已經好滿足

其實我覺得現代好多男仔，特別係連登巴打，都無乜注意到自己其實抱緊d 咩情緒。好似一講到情感既野就講唔出咁。好簡單，得開心，同唔開心咁。

所以好多情緒好多人都經歷左但唔覺自己經歷左

有無例子分享下？

睇黎你人野心算好大

除左樓主個個
感動到喊算唔算？eg睇戲覺得好慘而喊個啲

你走啦 又黎以偏概全

唉 做香港人有時都幾辛苦
想真心有喜呢樣野 愈大愈困難

大家閱讀理解真係好差
要出世到而家未發生過呀

我明你想講咩 會唔會係因為現今資訊太流通 我地好小會耐心解讀一件事俾到自己有咩既情緒？

感動到喊我係大過左之後先有呢種感覺
最有印象係睇完五個孩子的校長
唔知點解睇完自己係戲院喊
最7係果時自己一個睇緊...

我真係無印象自己開心到喊....

資訊太流通 同小耐心解讀一件事，係咩關係
我覺得係大家覺得情緒唔重要，同埋細個遇到好多負面感覺，好容易avoid 左去理解自己既情緒，而完全唔留意

呀 我應該係想講小左心機去解讀一件事
因為我個人只係覺得 你同時要處理好多事情個時
你唔會思考呢件事既emotional side
你人大左會傾向快d理性解決完件事咁 我覺得咋
不過你講個個解法好似比較岩d

why not both

咁你個post 係想講乜先

未試過好鍾意一個明星
最多好欣賞佢地會買碟
但唔會好瘋狂咁沈迷

比人錫
唔係physically 果種

無啊,只係我覺得我地讀書時,會聽到講形容心情,有好多字眼可以形容,但之不過細心咁諗,好似有D情緒無feel過,所以擺上黎問下大家,再睇下有無人講下自己有無咩野經歷過呢類情緒既事,分享下咁解

呀,我都係
我完全唔係好感受到D人日日話個個係我老公老婆個種感覺
我會心諗
做乜尻

oh...親情呢?親情俾唔到呢種感覺你?

一時之間諗唔到點形容呢種情緒 係愛情嗰種幸福嘅感覺

唔會既,呢種感覺一定會感受到既!俾D信心!